其實連仔篤灰機會好低

話係連登出POST比人捉既巴打我估係FB俾人捉到
話哂咁撚多藍絲
我乜鳩POST都出齊但係無用FB IG

起我底就知我仲危險過佢

推
因為驚比人起底又周街屌人所以我根本唔會用FB IG
俾人捉都係FB攞料
唔關連仔事

千祈咪撚用FB

留言提外國抗爭手法會用汽油彈 連登巴打被捕斥警方製造「白色恐怖」

agger

屌
出面大把POST危撚險過佢

【大搜捕】留言提外國抗爭手法會用汽油彈 連登巴打被捕斥警方製造「白色恐怖」

點解釋

巴打驚唔驚?

話唔定佢身邊有撚屌知道佢ACC名篤佢灰先爆出黎
我FD都有問我連登咩名我打死唔講

今日我感到和理非非嘅愛

VPN+Tor 應該安全

唔需要起你底就知你係危險人物

驚撚咩

起完 唔覺巴打有咩大問題

連仔有無辦法唔配合差佬蒐證？

PUSH

連登咁撚多痴線佬
連仔篤灰既話我相信而家狗屋爆哂人

巴打好勇

你第一個衝我地支援

樓主尖撚

FB一早已經del咗

我冇嘢講，但大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡